分化警隊，由交通警開始

是咁的，今日搭巴士返屋企，
發覺條街多咗好多車泊雙黃線，甚至有Double Parking問題
諗起尋日睇過脫髮巴打出過兩個post
（最新職業：錄音師
新職業：電話師
於是我就有少少愚見想分享下
方法都係不外乎扮對話、自言自語，目標／對象一樣都係港豬、藍絲、（偽）中立派
有幾個方向俾大家討論下：

1. 普通過馬路市民
例：屌班交通警都垃撚圾嘅，啲防暴啊速龍啊就日日對付班暴徒，屌你老味班交通警連指揮交通都懶，岩岩個老人家喺紅綠燈企咗幾分鐘先過到馬路啊！
2. 司機（職業／假日／普通司機皆可）
例：屌吖班暴徒打爛哂十字路口啲燈，岩岩架大車唔收油隊埋嚟，差啲就冇命啦！啲交通警除咗識開槍仲識乜嘢？
3. Dobule Parking / 泊黃線 車主
例："喂XXXXX好難搵泊位架喎" "屌驚閪咩，依家啲交通警都唔做嘢架啦，你有見過佢地出嚟做嘢咩？
4. Dobule Parking / 泊黃線 受害者
例：班交通警都唔知死撚哂去邊，依家XXXX日日都double parking，搞到成日塞死哂！
5. 飛車黨 受害者（呢個假啲）
例：依家班飛車黨肆無忌憚，晚晚喺度響喉嘈住哂，都唔知啲交通警死哂去邊！

希望慢慢啲人會開始諗，係喎好似真係睇咁耐新聞都唔覺交通警有做嘢（剩係識開槍）
然後再適當地褒獎防暴速龍，拉一派打一派，班交通警一定會更加嬲
甚至班日日食TG又要驚俾人私了嘅狗都會開始諗到底交通警點解可以彷彿置身事外咁
到時佢地內部一內訌，就可以製造更多分化對立

Mon Post Sir 請廣傳

Pull

認同請分享

甴近平

警甴

甴近平

咪撚傻啦

點解咁講
玩分化都係學共產黨啫

任何形式嘅分化言論都應該支持

多謝

推

push

屌梨老母咪影響其他君事行動post

唔知你up乜柒

問題係依家搵隻八炸都難呢。

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

樓上兩位自己手足比意見都屌人老母
唔同意可以好聲講，始終手足

交通燈壞咁多 跟本就應該要交通狗出黎做野
到時佢地長時間企係度指揮 一定有排佢地做
仲要實被人話佢地亂咁指揮 到時交通狗一定有好大壓力
埋怨其他狗無好好阻止示威者破壞交通燈

做呢啲on9野做乜鳩 成個藍絲咁

其實分化唔到嫁啦，
佢地千錯萬錯都係示威者既錯

明明交通po無上前線應該無咁大壓力，但次次都係佢地鳩開槍

上次開槍既咪交通狗

你咁樣似激鳩佢地射多幾槍

冇可能根本同一班人

on9

Push

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

算啦，連登係咁
都係brianstorm下啫，不過又話和勇不分，
估唔到出個和理非行動Post都俾人話我阻住行動Post

岩啊
話就話好似冇聽過因為咁而有交通意外啫
咁但係呢樣嘢本身就唔合理架嘛
連交通督導員都冇個喎
我係藍絲我都唔撚忍啦

唔試下點知呢
呢個方法唔得咪試下第個方法

唔關壓力事
應該係佢地太淆底知自己廢覺得一定要舉槍先夠做

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

好仆街

你老母又黎番呢樣真係on撚9
次次未分化到敵人就係自己內部先分化,咪撚弱智扮軍師啦
狗係無無辜

200幾個正評得70幾個cm,水軍真係多撚到

多左
好柒